屌你老母早餐食沙牛麵簡直就係嘆

大師今日唔食金拱門

真他媽的牛逼

屌你老母喔

垃dee應該係肥佬黎

英雄所見略同

食得多都討厭啦傻仔

牛B竟然唔使死